身體抗拒訓教

聽日仲要返工 訓左一個鐘你老母彈醒左